林鄭月娥親自拍宣傳片：中共今次立法是「用心良苦」

人大將訂立港版國安法，港府繼續推銷，特首林鄭月娥就拍攝一段宣傳短片，明日起在媒體上播放，短片以「保一國兩制，還香港穩定」為主題，林鄭在片中批評過去一年的暴力破壞及爆炸品案件，已嚴重危害國家安全，又形容中央今次立法是「用心良苦」。

政府今日透過政府新聞處發布長約一分鐘的影片，並指短片明日起將以政府宣傳短片形式在媒體播放。林鄭在片中表示，國家安全有保障，香港才會穩定。片中剪輯了去年反送中運動的畫面，林鄭稱近年出現鼓吹港獨及分離主義行為，過去一年的暴力破壞和接二連三破獲爆炸品案件，已嚴重危害國家安全。而 20 多年來立法機關都無法為保障國安自行制訂法律。

林鄭在片中稱，中央今次從國家層面立法，是要維護一國兩制保障港人利益，「是用心良苦」。她又指國安法只是懲治極少數危害國家安全的人，不影響港人權利自由，亦不影響香港營商環境，呼籲支持立法。

這段短片由明日起，會以政府宣傳短片形式在相關媒體播放。

辛苦呢條老妓啦

假話講一億次都係假話

見到佢個樣都想嘔

用心狼虎

條片
啲畫面全部「精挑細選」過
仲整埋英文版

春已走 花又落 用心良苦卻成空

有佢露面真係夠哂倒米

獨裁政權成日心虛,清楚自己要過就過,先日日叫人支持

你扭屎果陣最用心良苦

香港人母親
等俾人刻上恥辱柱

搵個全港最黑人憎嘅人黎宣傳

次次講大話都會勁斬眼

咪撚係電視播
有時轉唔切台

食屎啦 7 婆, 次次見親佢就唔開胃

我地既成績表黎
將手足最引以為傲既畫面剪曬落黎
燒銳武 爆立法會

叫佢食撚屎
自己d仔就外國hihi
香港人就等死

繼慈母後又一力作

唔加呢段 612起點 好有代表性喎

密碼黎 呢個係林鄭對香港人既求救信號
用心良苦你會諗起咩
緊係張宇首歌啦
歌詞當中提及到

//妳說妳 想要逃 偏偏注定要落腳
情滅了 愛熄了 剩下空心要不要//
擺到明係暗示不滿中央當佢係木偶 已無實權 目中已冇中國

“用心良苦卻成空"
呢句擺到明帶有顛覆國家政權既意思

所以林鄭真係仆街黎 用政府錢反中央政府

仆街林鄭

黑警+狗官+太監=曱甴集團

柒婆：我睇唔到

今次唔扮喊
笑住講

國安法只是懲治極少數危害國家安全的人
放心了

叫pk鄧出來講啦 妺仔娥

笑撚到gap gap聲

係咪變天

佢初初做特狗個時都唔係d咩好樣，
但最近呢1,2年個樣樣衰到
成條蛇咁
相由心生真係無錯
心善則美，心惡則凶

林鄭月娥 = 政府 = 政事

麻煩泛登admin將呢個post搬番去政事台

又嚟！重覆上年行過條路

咁啱睇緊呢個post就播緊

佢屋企人個英藉幾時取消

仲有李家超副死人樣

咁快

開全螢幕睇到個閪樣想嘔

又拍咗幾錢

黑屍production house fat fat

收皮啦，我除左條褲屌你老母都係用心良苦呀

上次係初心
今次用心良苦

之前又吹話大部份市民支持

宜家賣咁多廣告jm9

成班衝出黎叫人信
老千局咁

李家超個樣呢幾年反而無咩點變，都係太監樣

藍屍唔洗睇片都支持，黃絲睇咗片都唔會支持，港豬睇咗都唔會理，國際又唔會因為佢一條片就信佢，其實佢拍嚟做咩

八婆知唔知醜

影比藍屍睇

用心良苦？將香港人、香港呢個地方整死叫用心良苦？正一攬炒之母...

好撚憎條8婆

點解唔一家人拍嘅

賣港林奠

用心狼唬

快啲立啦，等緊美國出制裁細節呀
利申轉哂美金去離岸戶口

恐怖份子頭目演講

苦就未L立

狼虎野心

識呢首歌爸打都唔細

佢唔出嚟講嘢藍絲都會支持
佢一出嚟我屋企紅到癲嘅嫲嫲爺爺都出嚟屌9佢

用 用你老母塊閪做墓誌銘啦

親自拍埋片嚟燈

屌你喇 你6月9號肯撒回 洗搞到咁？

只會有更多人反對

我 00 後

留撚番係你屋企慢慢播啦仆街

push

由梁振英批評香港民族論到而家弄假成真

佢係咪全香港最剋人憎嗰個

推呢個

宣傳撤回塊面燶過閪

直頭別有用心添啦

好撚憎佢

老積

又用撚左幾多錢拍呢條片呀?屌你拍乜柒呀浪費公帑

林鄭拍片流閪膿,民望一定升

別有用心就信

大魔頭

屌你老母林鄭月娥

唔係別有用心啦咩

林生都用心良苦
對住條咁嘅閪女人都射得出

得喇屌你老母爛臭閪

pish

中共嘅法 = 保障殺人犯安全

支持！ 快啲推國安法，全力支持國安法！
希望中共直接干預香港！ 盡情破壞一國兩制！

手足球皇片

想嘔呀屌你老母

香港人也是逼不得已

臭閪收嗲啦

凡係你叫支持我地就反對

想兜巴車佢上天花板

垃圾